［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（278）

Why no sound ?

Boom

恭喜幸運兒

正

好多仆街仔呢度

放工

其實我自己要求好低 夠食夠用夠養車夠交家用就ok
我一個月自己用得個2k 其實依家都夠
但又唔多想成世都喺咁

Hoho姨

仲未收到

希望會然aoitsukasa學習下呢種開post態度

呢個係個人要求.
我指既係目標.

你想買套hi-fi
你想買set 單反
你要儲一個 xxxxx collection
(你想要一個女朋友/老婆) etc..
你自然會一直發奮. 唔洗飲啡都可以通幾日頂.

成世人唔係淨係得番工既

有依個態度先會有大師咁嘅收入

我要28碎結婚！！！

仲有三年！！！

我要買GTR

rich gay don't need to think la.
go marry la.

你死左啦

我揸gtr我洗壞車？

86都試過入廠啦

我無攞黎同人片喎

香港地要200萬呀. 比條撚呀.

澳門120萬可以，

兩個人一齊努力下

你爹爹呢~

120咁好？

換過部啦

120萬對我黎講都太遙遠了.

你地咁後生 計劃都趕不上變化啦
唔使咁急要achieve D乜喎

how come

咁劍叔都啱，但女朋友大過我，唔想佢等咁耐

120萬wor. 唔係12萬wor

岩。所以而家要放工。返屋企訓覺

Ot ing

話說昨日出差深圳搞到成9點先返澳門

120 5年得唔得？以大師嘅收入

禾錢啊

好快收工啦

負擔大

我覺得家用俾太多了

我都喺俾5k就算

差唔多。我未搬果陣比20k

睇黎你好錫屋企

唔一定

人生如此

又唔夠人渣巴士喇

大聲啲講！！！
今日星期幾！！！

不嬲都唔夠人架

五!!! 仲要連放3日

好L9H7眼瞓

屌你正呀喂

貢爽都有架喎

捱左好耐 終於星期五

呢個星期長撚到

今個星期好漫長

杯杯仲有沒抽菸

IQOS

究竟點解要食煙

百年孤寂

最憎人食煙

仲要一路行一路食

都係，我以前都憎人食煙，但自己開始食之後

就連自己都憎埋，

但感覺不俗的，尼古丁上頭你試過就會明

今日last day !!

你地未做過人阿媽唔明架啦~~~~

二手煙好臭

之後有咩搞

呼吸都困難

早晨

自己食唔臭

但聞人地嘅臭

But我食煙斗啲煙聞落去係雲呢拿蜜糖味幾香的，唔食煙啲女仔都話ok

煙味依家野食就接受到 唔食就點都接受唔到

唔係架，就算有食煙都會覺得二手煙臭，

自己食入去同聞到嘅味唔一樣

有冇人已經開始做野

有. speed x 0.25

下個禮拜一轉新工—— 論如何成為合格的社畜

占士食開咩牌子煙?

煙

家貓走失拜託野貓傳話「請牠早點回家」 日本網友試完驚呼：真的有效

個post好可愛

已經做完今日嘅嘢，等收工ing

野係做唔晒既

乜今日個post咁大陣味既

貓登笑撚死

禮拜五仲做野

對唔住囉

見到啲親戚打簡體字回覆就唔想回

Davidoff
冇就萬寶路
再冇就駱駝

讀萬卷書不如食萬寶路

星期五一大朝都咁多野做

過左今日就要等成2日先再有人做野
今日仲唔chur爆你

日本有隻水蜜桃味萬寶路
好多女食

放工後去IN90 分鐘 IN完叫我即刻聽日LUNCH TIME 上去SD IN 係咪好大機會???

係等3日啊

係喎

劍叔食咩煙？

未比offer都只係一個機會

聽日瞓返日先

你返7 x 24, 冇分別架啦

sleep 3 days

條𡃁正廢柴

有𡃁

教都唔肯學

mevius one menthol
番工/同fd一齊先食
其他時候都唔食

唔訓唔係人

福來村灣荃紅頂留名

不了

18mg

炒鳩左佢啦.
上個月炒左個.

某国產名牌

🚮🚮🚮

食飯食食飯

早霸王今日條仔暗撻左第2個幾年都仲同正印求婚成功

正印唔知？

入咗¥1000 @0869

知但原諒左拍左19年

今日個飯好難食

嗶嗶~~~~~~

仲有4個鐘扶持區

堅持多3個幾鐘, 好眼瞓

咁早收工既今日

我都好眼訓一坐低就訓著

夜晚又唔願訓

姆克兒宣佈下午將維持有限度服務。

落左site等於收左工

你唔係5半咩

又飲完一杯咖啡

又呃OT鐘

姆克兒! 用影子分身

琴晚打FFRK協力打到點半

有做野的
做個training加影幾幅相又收工

食繽紛樂回血~

滑一滑嘅榛子醬

白朱古力味做緊特價

18.5 = 3包

香港少女組日系女團Asterisk進軍娛樂圈 六位成員引爆網絡熱話！

梨地睇左呢個post未

食白不如唔好食

好kawaii呢

毒舌治癒系墮天使

【有圖有床照】00後版Cream港產女子地下偶像團體Asterisk

原來仲有少咸相賣

唔知點解諗起天水圍墮天地獄獸

放工未呀

睇緊樓上D post

想買兩手中石油

就到半年低位

依家出面咁鬼好天

買啦.

4.61入了兩手

我入一手同你玩玩.

Welcome

預計近期可能仲會跌一跌，但呢個靚價遲早抽升返再上

有排擺

跌得急，升得急

本來成個行業都冇事，25% tariffs老共老閪都要快快傾掂啦

傾掂就一定上返高位，伊朗石油禁運嗰邊都唔會last得耐啦

總括嚟講：沒事兒

各位happy friday

我都睇緊

＜＜淪落人＞＞

屌果幾千蚊, 是撚但啦. 有得升咪升, 冇咪派下息. 輕鬆.

不過我都無錢買
等緊5 6會尾派息

月

未睇
btw而家收工去睇復仇者

食飯飯

14又咁晏

everyday都咁晏

咦？
咦？
阿Yan？

呀蛇個廣告好煩

熄聲睇真係一流

可唔可以要求佢唔好再播 好煩呀

袋鼠花啊，天然㗎！

阿佘好正

試吓唔開美顏+唔上粉

一定嚇死人

任何人唔咁做都嚇死人啦

本Po內各女仕們後生

可以唔洗做呢啲

一日播幾廿次

仲有馬子妮

佢有錢keep真係好難同尋常港女比

話哂你都演過細個既我

都唔會鬥得嬴20幾歲的女仔吧

有D20歲又煙又蒲又唔運動真係會....

青春無敵

老姆運動嗎

不過姣佘係咁吸唔同男人精氣

難講啲

我覺得自己老左好多

清你幾歲

以上咁多項只中唔做運動

返工會殘好多

有做運動同無 真係差好遠

IG shop 請精靈

又有post

45咋 咪幫人作大啦

對唔住囉(破產)

唔好作咁大

聖誔大叔控來的

成日淨係出咗兩個email,
仲有半個鐘又放工

都唔會睇中你

1745收工既 正苦

唔係

仲有3個字

打完呢句又變左2個字啦於寶

於寶

去個廁所就走得啦

點呀譚狗

大叔嘅吸引力喺咩

譚狗又想被狙擊?

你冇嘅嘢

已經洗左隻杯, 去埋個廁所係位等緊

慣架啦

成熟穩重掛

幾好吖

等聖誕講解下

收入

［big4]31歲big4會計師疑曠工 同事登門揭發倒斃灣仔寓所

做能到死

又係錢

呢個世界唔係樣就錢

成個旅程最開心時候

同隻河馬BB一樣.

泡菜妹乙個.

嘩屌你老味我即刻唔自稱呀叔喇

大叔係咩年齡?

me gay test failed

你睇黑人?

me 睇緊個黑人有幾黑

once you go black....

好黑好黑

似兩支Pocky喺後面

😂 啲黑人好nice 隻手仲要好涼

兩樣都冇可以點？

重刷

大叔唔錯呀，睇BL鍾意睇有年齡差嘅

腐壞左嘅玉子燒

壞左既人

個靈魂唔知去咗邊

don don don, don q

講到而家唔係曬命咁

已book機票十月去台灣

又要返工，瞓得4-5個鐘

早
對腳好似唔係自己既咁

俾隻死賤種搞到2點幾先訓到

壞消息：it starts

好消息：四天辦工

早

原來係星期二

仲以為星期1

準備大跌市

好耐無見

可唔可以再唔見得耐啲

亮劍了，厲害了我的國

跌呀

永遠都唔見

大師預跌幾多

27700有冇難度

返工

我部電話搵唔到network

都未開G20，又未計中東又想打仗

換!

up緊上12.3試下有冇救

iphone 幾?

我想換今年新機架, 但佢捱唔到

7

iphone 7 係會有呢個問題.
你冇去換機?

琴日先突然有呢個情況

約左天才吧今晚去搞

我就係呢批機

我嗰部要換翻新機先解決到

我呢部已經係換過, 之前瞓覺8個鐘無開野跌左50%電, 換左部比我
我本身個部已經跌到個mon有條痕, 有so

再換過 利申:6s+開始愈來愈慢

上年我一直都唔記得去約換電, 換機比我嘅話真係啱啱好換電錢都慳埋

我要換pixel 3 xl 了.

你呢排揸車多左所以睇野覺得越黎越慢啫

其實係你越來越快

老G而家堅持到幾多秒

大c上amazon買?

愛國既我。緊係淘寶

人仔跌。

有冇諗住入定一堆？

冇。

一早就要做D on9野

那有工作不on9

4秒(合體)

工作內容好有意義

又學到野

日日返工日日賺！！！

有糧出就得啦

超速老G

雞碎咁多

諗住用到更新唔到ios為止

返工=on9

而家先開始做野

wtsapp俾人大規模hack左會幫你裝監控軟件

source?

岩岩聽903新聞講

Source:

寧可危險 !!! 有些瘋癲 !!!
沒有 !!!!! 遮 !!!!!!!!!!!!!!! 掩!!!!!!!

“The issue affects WhatsApp for Android prior to v2.19.134, WhatsApp Business for Android prior to v2.19.44, WhatsApp for iOS prior to v2.19.51, WhatsApp Business for iOS prior to v2.19.51, WhatsApp for Windows Phone prior to v2.18.348, and WhatsApp for Tizen prior to v2.18.15.”

PLEASE CHECK YOU GOD DAMN VERSION OF WHATSAPP NOW !

今朝塞車塞到傻

用緊v2.19.50

但backup緊部機唔搞住

天氣咁好 仲唔射波？

我android 一直用緊Whatsapp Beta .

冇藉口

就黎因爲佢搞到無飯開

不要怕, 你還有黨呀.

真係想知強國哪來的自信

黨叫你地食草啊

聖誕是咪返西環的？

國家隊可以放棄所有國民, 但習大大必定不可死.

唔係呀

話說你做邊行

日日邊芒住政府招聘網邊扮工

有咩好adore

14

今日返工開心嗎

凍奶茶加9 蚊 好過去搶

當單點

飲水算啦

單點就唔止啦

好眼訓 好想飲幻茶

我都好眼瞓 係到同自己搏鬥緊

有午睡時間工作效率會急升幾倍

放咗1日假 超精神

返工點會開心

跟野食半價

今日熱到
行完site要去沖下涼先

有冇帶底褲換

第3083次戒糖唔飲得吊命水

ofcoz

又係時間飲返兩shot espresso

姆must be怕苦型女生

今日熱撚到飛天.

聽日，後日，大後日，大大後日

都熱撚到飛天

琴日見到呢張sofa. 勁想買

買

好坐咩？

聽日要搞fire drill

正呀. 坐完差啲碌卡帶他回家.

我屋企早幾年買咗張大嘅 然後個廳就無哂位了

返工already very 苦澀

咁就課金開心下

買張單人梳化

唔可以呀. 老婆話一定要雙人梳化. 可以比我訓.

依張你訓到？

做咩俾老婆趕出廳

再唔係訓廁所也是可以

門口扎營

係咪好滑

係勁滑. 因為平先買.
兩個人都唔鐘意粉紅色.

我都好想買角落生物床單

我用緊Minion

我而家有2張
AP鴨同大口仔

啲款唔靚

白熊啊唔該

恐龍仔世界第一

但weekend又落雨

今個月又使左筆錢, 要慳d

買啦, 我都見d fd send左出黎有人話想買

咁多角lock生物fans
利申企鵝(?)一生推

白熊

恐龍仔

我已經買到成屋都係

企鵝

Molamola

炸扒同貓仲未報到

窮撚唔買保險的

唔係窮撚先要咩

炸豬扒我既

得番肥貓無人要

我都鍾意貓架

咩位先得架大佬呀

今日六合彩68m, 投胎機會

officer個range好大架

點大法

今日又咁好天

底褲都濕埋

好天到訓著左

可以係公司既底層員工
亦可以係有下屬既中層
你話人工點預

仲有成個鐘先放工呀呀呀呀

臨收工總是特別多事發生

一返埋位就想訓覺

又17:00
仲有一小時.

x2

d木棉好QQ

x3
收工lu

仲有半小時.

仲有個半小時

飛到周圍都係

痴住衫褲頭髮

但一舊舊毛球
鼻敏感巴絲I am so Sorly

機已換, iPhone7可以再戰多年

#y其實7已經好夠用。
長用一定用8

我認為6s已經足夠

當年6上7好明顯地快左順左，部7用到而家都仲係好順

我個陣喺4s上7世界即刻唔同咗

隔咁多代

部4s陪住我成個中學時期

中學
4係我出黎做野之後第一部買嘅電話

郭偉祖

好老
利申第一部係6

小妹仲係廿幾歲

我去左睇五月天尾場應該rip左了

有冇得自願隔離咗先

同公司講我懷疑自己係帶菌者啊88

冇事既

rip姆

姆事既

轉場

聽講細個生過就唔會再中

個個都大隻過胡師傅

胡cfu肥到隻豬咁

me round as a ball.

減來減去都仲有腩

大家好

索性唔減

腩is the mot difficult

most

好攰，不了

what company

由中學起冇腩的少年占士

只練上身

講得好!

未試過冇腩

fit

以前又打拳

之後又做gym

一照鏡肥少少就接受唔到

減黎做咩?

無意義! 所以是運動唔需要的

咁有無朱古力

多多少少啦

好兩難.
要返7日工搵錢. 但又要再抽時間去做運動.
真心覺攰.

唔係點屌女呀.

都要搵食的

日日返工都恰眼訓
好辛苦
剛入職未有人得閒教我做野

翻少啲工啦 無益嘅

好好珍惜呢段日子

你痴撚左線呀.
唔返工點養家?!

大師有冇諗過買野返屋企train?

有諗過買沙包。
我屋企有abs roller + 啞鈴 ＋ 阻力帶

做左8年一個月搵得三萬幾
唔夠錢養家
越返工越冇心機

唔知點回應你好

我淨係想

養家好貴

係囉
廢青集中地同我講呢啲

見到人工三萬幾，再同咁多位巴打絲打講無心機

30k

仲要係「得」
青蛙插電掣.jpg

唔好傷心.

我都好無心機

炸豬扒mode

買咁多野一定比老婆屌撚死我.

擺完張bench 仲邊有位行

起一起底.
三十幾
SALES底
比人迫婚
日呻夜呻既準廢中

留名

每日都係炸豬扒

迫婚真係幾煩下

咁又真係比較陰公

大師當初起我底嗰陣係咪已經知我on99？

睇你個名應該就知

唔使起都知啦

sor 冇起到.

咩叫炸豬扒mode日日都翻炸自己？

唔值得大師晒時間起

發吽逗mode

我諗起Catherine full body個故仔

嘆氣mode

返學嗰到

願Offer god保佑你

有學返啦

好似有去就有offer

唔知點自介好，冇it底但要講到好有認識攞分

每日起身返工就仰天長嘆

咁正

同佢講: 我咁叻識嘅話就唔使黎讀書啦

我都好想快d搵30k up

希望得啦，第時做到it狗就好

好難過

冇修ict有啲驚冇底扣我分

輕鬆啦

應該唔使太擔心呢樣

有手有腳就收

乜人都收嫁啦你驚咩呀

驚跟唔上

都係既驚黎冇乜用

想報考CFA

呢層就睇施主既造化喇

考啦.

讀it唔易架世侄

做工程啦. 我幫你上20k.

下年跟大師搵食

加油讀好佢 G持

20k

你彈開

扑柒咗佢啦

好，報下一期，由Level 1開始慢慢嚟

我仲等緊我個試..

Charter未

盛行呀？

1仔

咁咪做M記.

原來比人撚緊.
佢1年前仲放緊隻IWC.

做LAB不如去做雜工.

老雜又唔係日日有工開

本老雜日日有工開 但工人低

*人工

廢話, a song by Juno Mak, Kay Tse on Spotify
又黎新歌
我身為半個音樂人, 合唱歌黎講呢首真係好撚難唱.

你幾時踏足埋歌唱界

眼瞓

Lyrics

Juno 敢唔敢live唱呢首

報下年六月個Level 1小試牛刀先

Me just potato

★突發！派4000蚊至今僅向11.2萬人發款 職津處30員工劈炮

傻閪政府用人手搞，人手批

一個人一日做得幾多個

年尾都未收到

冇晒人.

下半場開始, 好眼瞓

有！

有排先收工

聽緊新system教學

咩system
公司有冇用ERP, 要唔要買返套

咁都sell 到生意

咁撚cheap既公司用咩ERP

你有幾錢佣

應該會大炒車?

我想聽黑盒live.

今晚好凍!!!!!!!!!

第三十屆台灣金曲獎入圍名單

香港代表
容祖兒《答案之書》-沒有入圍項目

萬8萬9

其實我已經冇做vendor, 都係順口up下

台灣識hocc多過識佢啦

職業病

好悶

放工去玩.

花姐
辭職未

花姐

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰
感激車站裡尚有月台 能讓我們滿足到落淚

原來H3M 已經係2009年...

7月先交辭職信

情郎？

2020?

metoo

唔係呀
來緊7月交辭職信
後日去面試

做啲咩先

廢話好有合唱團/舞台劇味道

好期待 成個the album 變做舞台劇

好耐冇見

學日文學成點？

等我打定封辭職信先，嘿嘿

終於轉?

報左N4過兩日上堂

洗咩丫.

講到今日仲未走嫁

係呀
今次係堅架啦

是但啦辭職信

其實有冇人會睇

都係. 一出信都係捉你去傾計.

請問呢個data係？
因為我打算早過1個月通知定佢

應該冇

又係"聽日要去台灣未整入台証"類型既問題

第2份，第1次要寫辭職信

俾得信我一日都唔想留啦
仲同佢留多過一個月

合約寫明要至少一個月通知

洗鬼咩
佢都係跟返佢封信個日期數返30日咋嘛

多謝咁多位

呢個係一件最on9既事黎

簡單D
春卷廢囉

閪口閪面

每次一講辭職信我第一時間諗起呢封

點解劈個砲要諗咁多野

true
辭職惡撚過老細啦

好撚眼訓

X2

要準備面試既野

叫杯清整支雪茄

頭先訓著左.

花姐加油，成功左請小弟食飯

虛報與父母全年同住逃稅1.36萬元 42歲納稅人罪成候判

唔知以為13.6萬

咁都捉到

唔同老豆老母住就要罰

我部pixel 3 xl 聽日就到了.

OUTSIDE IS RAINING

好彩有帶J

著錯鞋仆街了，今朝見有太陽冇著水靴

男人老狗水靴?

唔知叫鞋定靴，唔會再成對鞋濕晒著又有咩所謂，每行一步有水出嗰種日子唔想再有

就收工了

過關買雪茄

手足都有玩煙草類產品？

杯清有

過左分水嶺都係咁難捱

冇事啦，早訓埋今晚

食埋早餐先返工。

好多野做

已經養成左方加都幾早訓

想夜都夜唔到

近期成日發惡夢，好大壓力

先星期四

根本夜唔到

你我協奏多風雅 喔 哦 噢 哼 吓 啊
似紅雨敲青瓦 像夜來聞落花

真係瘋狂loop

個post又好臭

早晨呀

返埋今日放3日

特登噴二手煙落你到

why

歡迎你仆街

晨早流流講咩煙

聽日要去面試呀占士哥

講錶啦.

今個星期六要返

big c, 有冇諗過拎隻錶去雕花或者裝雕花錶帶

加油花姐，u r better than u thought！

肺癌

冇.
我食鍋貼都唔點調味料就知我唔會搞呢啲花巧野.

raw貼

nice joke

Despa司徒

Good粥

今朝吃了M記

加幾蚊有難食yogurt, 食完而家個肚臑動緊

McCafe 20th Anniversary

how come juno咁中意搵kay

個包裝咁似.................

點解ACO/CA個post吹得咁快

人妻, 有fan base, 唱得下. 有樣, 有身材, 唔憂錢.

由於遞增薪額再創回歸後新高，經扣減後，高層公務員今年料加薪4.58%，中層及低層則5.08%，加薪幅度較去年增加0.52及0.57百份點。

佢果幾杯芝士奶蓋好伏咁

黃秋生
無能用者

作詞：黃秋生
作曲：郭達年
編曲：黑鳥

細細個 不願番學 就註定長大無用
上兩課 同女友走堂 在公園對住發夢
搞溝通 帶頭對話 校長話我係反動
係初中 老豆瓜埋 就決定聽日番工

要打工 咪懶要尊嚴 盡快地衝落屎桶
幾千蚊要食要住 餓死係生活一種
睇醫生 逐樣收錢 住院又計住費用
點樣死 點樣生存 莫非話我無能用

一生中 抱住磚頭 為供樓不斷打工
不倒翁 死唔得閑 人變成工具一種
計下數無淨幾耐 匆匆就捐入山窿
等收工 就快拉柴 望改善 你係發夢

伏但又會引到人想試

秋生哥以前玩Grunge好狂

佢cover過幸福摩天輪，把聲正撚到

芝士幻蓋呢4個字 幾伏都有人去試啦

好悶呀
公司知我就快走，改撚咗wifi pw
我冇得用

WiFi 都驚蝕比你

幾時都係自己無限plan最自在

我都想，屌但仲有成年幾plan，又轉唔到

升級plan唔得?

D公司成日覺得俾左wife你就會偷懶

冇我都係會

就係升咗6gb，都唔係好夠

我有兩張sim(一張自己, 一張公司). 所以冇問題.

有冇WIFE都唔做野啦

其實公司仲抄埋我手機個mac地址
不過我都係照用，最多唔係長期連
我日日返工等放工 悶到仆街

返工要扮工
真係好悶

呢啲公司唔好撚做啦屌.

所以咪走囉仲要冇加人工
不過其實都唔係唔好既
我俾朋友話我咁撚少野做
直頭hea住賺緊人工

無自由仲好呀？洗唔洗影埋你裸照先比你開工咁先叫慘？

HEA還HEA
少人工還少人工
兩樣野黎

Hea都有hea既好
但我份工少人工得黎 真係太hea
我覺得自己浪費緊人生
所以轉工

根本返工就係俾公司強姦

仲要係你自願俾佢強姦

佢有比錢你架

慘撚過做雞

我都有俾佢屌架

日日返工日日賺

睇緊向西聞記.

套野好鳩，但又幾好笑

冇野做就要睇下.

好撚好笑 食住飯睇搞到食勁耐

出哂汗

所以我咪做緊社會最底層

我要中華

唔好咁諗.

最貴唔係佢

我都喺

係好香

真無限萬歲

我係話在座既各位都係垃圾

一張20gb 年卡
一張真無限

我都想移民
但首先要有錢
(因為我已經冇技能技術可言)
但我又冇錢，所以都係留返喺度做垃圾

第七集好恐怖

咁我都係算

法國早霸王marco D笑點好古怪

係咪咩鯨魚自殺遊戲個集？

嫁/娶個外國人

都喺技術嘅一種

都好

仲要個女仔又唔多講野，又冇笑容
最尾睇到心都寒

是日精選呢

你有冇丁

常餐加底 凍幻

又加底

常餐加底係加咩？

好想食多士

沙爹嘔麵個啲
你無食開茶記？

唔會加底囉

佢應該係唔明點樣加底
多塊多士? 加麵底?

我估麵底
屌食到尾咪LUM晒囉個麵

乜都要加底真係食都食窮

趙永洪真係好撚正.

間間加底加嘅錢唔同 我依個加幾蚊啫

食得夠快咪唔會

屌你加幾蚊加底唔加錢烘底

貝沙灣呀唔該

咪係

我對個包又無要求喎

擺明烘底緊要過隻麵啦

要幾大食先要常餐個麵都加底

正常成年男性都要

食完隻麵都差唔多冇胃口食隻包

米挽=,=

我食常餐會走包

多士世界第一

我食野好多時重量不重質 m記要5 60一餐

睇到你個麵，好撚肚餓

溝女都係

食飯啦

有量

今日好撚熱

32度

5月炸好撚熱

舊年5月有幾日36度的

熱到仆街

7 8月點算

已經開始脫衣工作了

新屋用分體式. 爽.

三年前屋企裝咗3部

斬撚哂啲樹 梗係熱啦

咁多

諗起搭車要聞到嗰陣臭汗味

人地屋企1000呎又話你知咩

仲要架車滿人郁唔到

癱仔rich

兩房一廳咪3部

1000尺兩房一廳又話你知咩

1個廳3部又話你知咩

咪咁離地啦

諗起走佬去馬拉1100尺係細單位, 剩係間到一房

200萬

可惜我無

冇...近排有錢要洗. 唔想cash flow 咁緊

where is 00386

但馬拉全年都熱到仆街

全年都有榴槤吃

榴槤

睇完向西
第9 集 係咪即係佢細佬係痴線

人地地方大 點熱都無香港咁焗

啲海鮮好好食

個post好臭

真係唔敢試

好好食架wor

聞到都退避三舍

呀媽係廳食我就入房

呢樣野真係知音難求

聖誕話好食, 你地一齊去食啦

外地30度因為冇屏風樓 都可以好舒服

少食多滋味 食太多就不了

曬到出哂汁

同地人地熱得黎唔會好潮濕 無咁辛苦

發覺自己英文打字好撚慢

但係馬拉都係熱帶雨林氣候

cant even type 50 words in a minute

坐左係度發呆

又準備爆post

所以冇人回post

因為唔想開post

冇留意
係忙緊做野

爆先入黎

俄羅斯練膽大法

想入黎搶開post

結果係你1001

1001嘅唔好學情郎